大家一定要努力誅死哂啲唔出聲既廣東歌歌手

邊個唔出聲
唔好再做香港歌手

謝安琪 我第一個罷聽你

佢唱好多社運歌喎